# Server

 #1.正常输入 结果正确(小数不行)  
 #已添加小数判断
 #2.按照代码 此请求http://localhost/addmult?a=4&b=8 会按照mult处理 得到32 结论:没有准确判断访问路径 使用的是contains方法 
 #未修改
 #3.缺少参数时 如 http://localhost/add?a=4 会得到5  http://localhost/add 会得到2 结论:未解析成功 按1计算 
 #按照具体参数解析
 #4.参数名改变后 http://localhost/add?c=4&b=8 仍能得到结果12 结论:未判断参数名称   
 #按照具体参数名称解析
 #5.当参数数值过大如 http://localhost/add?a=15941549848956156456415615646456&b=1 服务直接终止  
 #改用double类型解决
